女人係咪冇需要戒自慰？？

健康台同網上都有好多人講男人打J點傷身，亦有好多男人真係打到腎虧、冇自信、冇精神讀書工作，但從來好似冇人勸女人減少自慰，或者有女人講自己點唔舒服點影響讀書工作

女人已經可以連續不斷高潮，每次高潮維持好耐，又可以捽碟同插入唔同爽法，若果仲要冇咁傷身同唔影響精神、轉數、自信，咁咪好著數？？

只要保持衛生應該冇問題 但你生椰菜花wo

你點知的

更加多人講打j冇問題

但女人自慰的健康問題甚少人理

留名

加多兩個好處： 可以隱蔽地進行＋無需清潔

會黑

4個鐘咁癲...

女人打得多都會虛

哇。馬拉松式自慰